TWICE娜璉跟Yeri 8成像 引發韓網熱議以前沒發現

娜璉成個package好好多

Yeri個樣有啲奇怪

其實外貌唔係好似，係啲動靜似

娜璉真係靚啲

我等緊一張圖

KPOP最醜女人娜璉

我俾一堆你

整過嚟好明顯
佢嗰隊成隊得Joy係無整過

唔怪之得

Joy仔太大件，雖然個樣好戰鬥格

星宿夫婦嗰期好純

俾647教壞咗

Yeri正啲喎

Yeri靚好多佢係肥但個五官靚嘅

2個閪女人我寧願揀yeri

8成像閪女人
利申唔屌

韓國講似唔似樣同去m記講健唔健康有咩分別